我真係好撚想清RB番工

今朝拎車番工 見到有RB 打算落車清
點知d黑衣人竟然用澎漲膠痴埋晒d RB 搞到我唔可以一件一件清 又冇刀起身 好難用手可以分開d RB

返工啦垃圾

死港豬
曱近平